17歲微整

鍾意過一個男仔 佢嫌我唔夠靚 於是開始微整 我明外貌唔係一切 但有邊個會溝豬閪呀 男仔介唔介意女仔微整過？

如果17都要整 你一定係好樣衰戈隻
唔好微整喇 大執啦

有無整雙眼皮介紹

變性手術唔算微整

醜就醜啦 唔夠靚

佢唔鍾意真實既你 咪搵第二個欣賞你既男仔囉

冇 我淨係打下針 本身有雙眼皮

係好樣衰 不過冇錢開刀

第一次微整
之後整上癮
最後變咗整容怪

整就整唔整就唔整
乜撚野微整

我都係呀 因為平 又唔係永久性 好易上癮

算啦 d人一定會勸你唔好整
但身體就仍然會對住靚女起反應

幾時嘅事嚟？
點解我唔知嘅

呢兩個月嘅事 呢啲事唔通唱通街咩

信就信 唔信就唔信 乜撚野叫微信

點整先？ 整過如果睇唔出就算 整到成個樣膠膠地大部分男仔都會反感

整得好咪得

十號食飯講
Btw快啲覆我whatsapp ok?

Hihi 你覺得有冇效